(必聽)蕭氏新聞台：平安夜，聖誕2日拉過百人，發動群眾活運之困難

要繼續去堅石燒呀

呢粒係咪燈來

請被捕人士

做實事

蕭生好野，多謝蕭生

我想問邊個tg group

Tui

有風險

想知去佢辨公室比佢fc 非臥底

佢應該會比你

有手足想搵工 如果Tg敏感 email可以？

你send去佢話幫手足個email啦

感謝